[Acer JJ] 自從加左SSD同Ram之後，成日Boot唔到機

之前見部Acer Vn7-591G開始變慢，
自己郁手拆機，加左條8G Ram同M.2 SSD。
點知依排開機個陣，成日話No bootable device.
但係每次用Ctrl+alt+del大法Reboot一次又開到機。

我有試過重插HDD條線，
(因為個win10裝左係HDD)
但係個問題都係解決唔到。

有冇巴打知唔知咩原因？

你win 10要装係ssd

我試過將HDD clone完落SSD之後，
開機Run唔到隻Windows，
都係話No bootable device。
所以我之後都冇搞落去，
用番HDD做System disk算。

唔好 clone, 我用全新裝

重裝嘅話齋插 ssd 裝，裝好先插返 ssd